[JPOP結他女]大原櫻子討論 (No.11)

趁櫻子今日出新專輯開新post幫手推廣,
今次新碟第5專的音樂繼續好有誠意,繼續有參與作曲作詞

最新大碟主打歌 STARTLINE MV:

新碟另一首CM曲 抱きしめる日まで,櫻子主演廣告片:

希望櫻子fans繼續來支持
其他JPOP fans都多多認識指教

希望以櫻子唱歌同舞台上的能力,人氣能夠更上一層樓,唔好咁浪費

櫻子instagram:
Twitter:
Youtube channel:
官網:
アルバム 2021.03.03 Release
新年から大量オンエアーで話題沸騰のBOAT RACE 2021 TVCMイメージソング「 STARTLINE」、長屋晴子（緑黄色社会）書下ろしの「透ケルトン」、一青窈作詞のシングル「#やっぱもっと」、自身初の単独作詞/作曲ナンバー「チューリップ」を含む全12曲を収録。
CD収録曲
1.STARTLINE
2. Carnival!
3. Long Distance
4. Love Letter
5. miss you tonight
6. #やっぱもっと -Album Version-
7. チューリップ
8. 同級生
9. だってこのままじゃ
10. 透ケルトン
11. 抱きしめる日まで
12. チューリップ -Duo-

最新上音番的資訊: 3月2日 uta-con

日清Kizuna AI 大原櫻子 AI LOVE SAKU LIVE

大原櫻子「STARTLINE」配信記念YouTubeライブ
2月10日的免費配信live

綠黃色社會vocal長屋晴子個人ig都出左post

舊po:

訓身支持

今次新專好多首歌都好有心思,繼續keep到新4專的高水準
個人覺得有D位仲有少少突破
希望聽開日本音樂的朋友仔可以係呢度搵到多D同好

大原櫻子 - l (エル)

NHK総合「うたコン」3月2日
STARTLINE +talk 高清

支持！新專好聽

Tulip (Duo ver) studio live 製作花絮

出演BS東嘅音番

重複出咗張圖兩次

keep住出多啲電視呀

集運貨已寄。因有兩個包裹係我私人物品，所以會減去600円, 即HK$407.5。因有10件貨，即每隻碟運費$40.75
今日唔得閒，明天計番每人條數

台壓送櫻子眼鏡布

未見過你，新巴打？
定係改咗名
送眼鏡布好吸引

唔該晒，
計好再約點樣交收吧

我係傑志李毅凱，之前改左名，本身諗住等一拳巴計埋條數先通知翻佢一聲

原來係傑志巴打
多啲入傾計啦

正呀！又手痕想買

睇到台灣的風雲唱片facebook用櫻子做封面照片

Event
｢l (エル)｣リリース記念
タワーレコードインストアライブ生配信

ニューアルバム｢ｌ(エル)｣の予約者を対象としたタワーレコードでのインストアライブ生配信を実施いたします。

▼対象商品
以下のうちいずれか1枚をタワーレコードオンライン及びタワーレコード全店でご予約購入で、1回限りのインストアライブ生配信の視聴参加が可能。

3月3日(水)発売 ニューアルバム｢ｌ(エル)｣
・初回限定盤A(VIZL-1866)
・初回限定盤B(VIZL-1867)
・通常盤(VICL-65479))
【日程】
2021年3月14日(日)14:00～

原來去到14號都仲有活動

寫住インストアライブ in store live
以為係店鋪內唱live
唔知點解又話係 無観客ライブ配信

呢個就係Tower Record 嗰個Online event, 要俾貴幾百円買隻碟先至有得睇。

係on store live不過應該唔準有觀眾。

一拳巴仲會唔會幫手買

2月已截單啦

下周六上CDTV live

你仲有冇買其他版啊？
hmv jp都唔錯

宜家買仲有特典，可以填香港地址，
如果買夠兩隻應該夠錢用1000yen coupon

上返CDTv live都唔錯
之後希望上埋Music fair
MS同音樂の日應該就難啲

Aamzon有冇

Amazon jp仲有特典，可以送香港

有得揀要唔要特典

Thx 巴打 今次要埋特典

無意中搵歌詞搵到呢個網,好正
櫻子新歌好多都有英文譯本既歌詞,拉到最底就見到

正呀！唔該曬林田巴

唔使客氣
想多啲人睇到，
我都想試吓譯新碟歌詞中文，不過台版碟歌詞本可能會有

唔緊要，唔同嘅人會翻譯出唔同嘅感覺。對歌詞嘅理解可以人人唔同，林田巴對櫻子非常熟悉，應該更了解櫻子想表達嘅嘢。

多謝其實我已經譯咗同級生，不過想跟埋音樂來出，之前其實都想譯返サインshort movie,不過出新碟後擱置咗

對歌詞理解真係可以好唔同
好似今次隻チューリップ，
最好係睇咗interview入面櫻子的介紹先
成首歌嘅意境會唔同曬

係，不過太多專訪睇唔切。
B=PASS 仲未寄到

同級生 中文字幕

睇住啲插圖好有感！
譯得很好啊！

多謝支持

HMV訂的碟送到了

我轉運仲未到，驚明天都冇

始終轉運多左一轉交收程序,急唔來,唔該哂一拳巴

台灣呢個滾石購物網都幾馬虎,隻碟打錯做 《Passion》

STARTLINE 都打錯

今日下午終於到香港，希望明天收到

中間少左個T字變左STARLINE

好期待,我仲未睇DVD

收到貨，可以TG我約交收
@onepunchfox

係咪就係你抽到櫻子簽名的tower record

係呀，原來只得我中咗

概率咁低邊有咁易，
所以你好幸運

一次用曬今年嘅運氣

今晚NHK E 「沼にハマってきいてみた」
櫻子做guest唱咗幾句。
明日も 同 ちっぽけ
真係每首只唱幾句

明天，櫻子會唱ひらり

唔知佢會唔會彈埋STARTLINE

應該唔會。昨晚都冇STARTLINE. 只得開場介紹播幾句。

今晚歌のエール 櫻子演唱 ひらり

好令人懷念

短期內應該仲睇到

風雲唱片 Guts Records's facebook 2021 story

唔該晒一拳巴仲未得閒開嚟睇

星期四我差點見到巴打你,
不過我搭巴士塞車遲到左

台版送到

咁快 眼鏡布幾靚

眼鏡布好得意
碟都包裝得好靚，可惜封面介紹依然串錯STARTLINE

喺喎

今日tower record release event 嘅set list. 晚一點希望可以錄低放上嚟。

Amazing!
透ケルトン
Love Letter
抱きしめる日まで
STARTLINE

又miss咗
我哋有冇link睇的？

尋晚仲有呢個

要喺teket 開個account, 再用tower record 俾嘅serial code 喺teket 度換張飛先至有得睇

呀 原來有台版買

錄咗

Thanks

serial code在CD包裝裡面嗎？

我哋買嗰個版本係咪無code

係，有得睇event嘅版本係冇特典

有得睇1.1 Gb

多謝晒一拳巴打

好好聽,音響果然唔錯,透ケルトン現場感強左好多

2021.03.14 STARTLINE LIVE TBS CDTVサタデー# 447MB

都係聽live好

ひらり 2021.03.11 BSテレ東 歌のエール 1080p版

點擊突破40萬了

得閒去刷下先

唔該曬林田巴。

講普通話好搞笑

實有機會嘅嗰日趕時間拎完同一拳巴吹左陣水就走左

無買台版，不過成日經過CD warehouse 都會入去望下會唔會有返貨，可能太新，完全無櫻子cd

唔放大睇都睇唔到其中一個真係寫錯

Thanks !

正呀！唔該晒一拳巴仲要見到你好似有幫手cut到啲過場？一首一首接住落
呢排超忙，忙到星期日有code都唔記得要睇

係喎呢首好少聽到live 版本，好似得上次日清個concert 有唱過？

睇嚟好快可以追到#やっぱもっと

#やっぱもっと都唔算差，
上年Amazing好似仲慢

嚟緊個concert實會唱。好期待concert 唱 だってこのままじゃ。一定好high!

前晚 有田Playroom 好搞笑

だってこのままじゃ好正,有動畫片尾曲的浪漫感

櫻子笑匠
又要拎住一大杯啤酒

痛快淋漓，冇乜修飾嘅歌，以前嘅櫻子返咗嚟。

タオルを回して

大原櫻子 - チューリップ 中字歌詞

チューリップ今次一開始覺得好難譯,幾乎放棄左,
後來有D位覺得直譯都ok所以再出
呢首歌比起同級生多好多比喻同想像,
所以唔敢隨意用自己意思,盡量字面直譯就最好

櫻子Tiktok 新post.

爪 應該譯做 指甲？

即刻改返先,唔好意思

corrected ver

大原櫻子 だってこのままじゃ(都說這樣下去就) 字幕

今集唱好多歌,6:11仲有高中張相仲要未睇過小枝理子的髮型

正 辛苦曬

唔使客氣

都算係喜訊，Spotify每月聽眾好似多咗，之前17/8萬左右，宜家有21萬幾

出新碟嗰排會多啲人，之後又會少返。

Tiktok 片多人睇過IG. 跳舞片過1M 點擊。

已有5萬followers, 多過Twitter.

100萬點擊好似以前instagram都少有?
遲D可能真係靠tiktok吸人氣

唔知點解唱歌片同跳舞片D like會差咁遠

Spotify突然一夜之間多咗12000人。有225796

絕對係好事來
見到有啲同級嘅歌手觀眾只有幾萬
咁少資源下，櫻子而家有20幾萬絕非簡單

原來電腦版同手機版個數字係唔同

原來係咁

原來個數update 咗，變返213K, 電腦版同apps 版係一樣。

好想買會場限定綠色

呢個櫻子主演廣告點擊都唔錯

■ご注文内容
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
[商品名]：【”Which?”】プレートライト
[数 量]：1
[単 価]：￥1,800
--------------------------------------------------------
[商品名]：ぷっくらっこぬいぐるみティッシュケース
[数 量]：1
[単 価]：￥3,600
--------------------------------------------------------
[商品名]：さくらっこ(ベースボール ver.) マグネットフック
[数 量]：1
[単 価]：￥1,000
--------------------------------------------------------
[商品名]：【”Which?”】Tシャツ ホワイト/M
[数 量]：1
[単 価]：￥3,000
--------------------------------------------------------

[小 計]：￥9,400
[送 料]：￥880
[手数料]：￥0（※）
--------------------------------------------------------
[合 計]：￥10,280

半係爆買
其實仲想要埋之前個FC限定手機套,
不過好似唔太啱自己用都係算

剩係買咗瑩光棒

最初嗰個星期冇乜人睇，估唔到最後都過百萬

螢光棒都算抵買，可能變到5顏6色唔使2000円

呢排事務所又咁懶,咁快就無哂節目
乾等到演唱會,會唔會太孤注一擲,
唔知有無其他野兩手準備

可能綵排唔得閒卦

演唱會都有D期待

可惜大家都冇得去。冇包膠睇

我仲諗緊好唔好厚面皮問日本歌迷幫手買會場限定Tee

之前教授巴講既舊片サイン微電影,其實係收錄喺2專VIVA的盛盤DVD裡
呢度有成套微電影中文字幕版,但因為版權關係,最後片尾的音樂片段cut左
其實片尾大致上跟返trailer

大原櫻子 - サイン(記號)微電影 中文字幕

巴打勁！好勤力

多謝賞面
今次呢個真係靠耳朵聽返來(無稿睇)
有D位第一次聽以為係已經明顯意思,再反覆理解聽發現有D位聽錯左,
所以宜家最後呢個版本應該算幾準確
半個鐘既片原來真係要整足5個鐘以上

之前見到台灣歌迷page轉帖人魚公主的片段
其實我完全無同溝通過
唔知佢係點樣搵到的,可能台灣admin都有上呢個post

サイン到而家都係櫻子咁多首歌入面我最鍾意既一首，V我兩隻初回都有，一直想搵呢條片既中字，但一路都搵唔到有
唔該晒林田巴

唔使客氣
呢首歌前奏真係好神
最尾個畫面配上去真係好感動
睇完呢個故事之後每次都想搵感想
好似有好多解讀(例如浦子最尾有無死)

今次字幕其實係我細佬譯的,
下面係佢個channel,都cover好多櫻子的歌,仲識到櫻子的日本歌迷

唔該晒林田巴呢隻dvd 其實我上個月都買返，都係因為首サイン先想買返，但未得閒睇箱都未開

已訂閱真係好多櫻子cover